女神平時喺office望都唔會望下我

但一到月頭我用半份糧請佢請高級buffet個陣佢就會笑得好開心
係咪代表我地嘅關係已經去到又愛又恨、忽冷忽熱個種成熟複雜階段?

認真嗎

扑得

你幾高？

假膠post
buffet貴極都唔使半份糧la..

161m

你條毒能識條毛

show blocked user- 社會主義者佛利民

酒店房女神體盛Bufffet